都唔明白點解仲要集中一個地方同popo打

講明Be water，不死守， 快閃，十八區遍地開花，自己去熟悉的地方玩不好嗎？明天仲要走回頭路？

不明白，請高人指點🤔

9月15日已經中伏，10月3日好成功

修正
9月15日已經中伏，10月4日好成功

聽日係聲援中槍學生 搞18區好難聚焦

18區都舉旗，區區聲援不好嗎？

係舉先好 18區一定係focus咗落爆野 rb 對峙

前線勇武聽日真心唔好去遊行rb，陣地戰輸既機率到而家都係100%

這是長期抗爭，目標是一定要不流血、不被捕！

如果班狗重兵港島，和理非又自己塞住自己，怎麼辦？

這是不是長期戰？

最好就是去不用坐車的地方發聲，有popo來我都返屋企了；popo返狗屋後，我又去第二條街玩，幾好！

高人請指點？謝謝！

你當我左膠影相啦, 點都係匯集一次民意, 好似69 616咁

港島九龍咩都好，總之出街行！

為影張大合照，會不會損兵折將？又拉200人、傷200人？
我覺得中共最怕10月4日遍地開花

我支持明天2:00，6區以上遍地開花

記住，10月6日不是end game，這場戰爭可以去到2022特首選舉或更長

推

你講到遍地開花唔會被人拉咁

和理非唔會同popo打
和理非被拉會激發更多市民怒火
高危勇武咪當休息一日或者喺自己區

和勇要一齊做，唔想每日個焦點集中曬勇武到
咁會令和理非有錯覺靠曬勇武自己唔使做嘢，愈嚟愈懶唔想出街行